如果irene開到聲肯畀金仔屌金仔仲會唔會發癲

雖然嗰晚應該都好接近..

屌你老母絕交啊

恩哥唔似呢種人...

死咗仲點吊..?

喺下面屌?

金仔唔係咁隨便啲人

勝利都幾有潛質去北韓做金妹隻鴨💔💋

?

金與正
裴柱現

正恩會唔會隱性埋名去南韓重生做人

Unnie好波❤️👍🏻

講真比我都發癲

會發咗癲咁屌...

唔該尊重一吓我老婆

即刻棺材爆出黎

我屌Irene

你又知個次去北韓無屌過